七夕送咩比女友好

分享下
有睇過d 牌子頸鏈但無咩心水
始終唔係好信自己眼光

你條女係大陸喱？慶祝七夕

係咁計架咩

七夕你老母 送元寶蠟燭啦

你地平時係一年見一次咩

你條女係織女？

香港有鳩人慶祝咩七夕嗎？

屌，樓主是珠hai 人

七夕 唔講都無人記得
落咗黎香港幾耐？

上面果d一定係毒撚冇女

節日有分架咩 你唔係外國人 你又慶祝聖誕節

上面班on9係咪唔知七夕係日本台灣都有嘅東亞節日 唔抵制埋中秋？